災難片《GEOSTORM》預告

地區版預告:

香港:

里約:

莫斯科:

杜拜:

孟買:

先行版預告:

講乜？

好似勁過2012年末日預言

d特技好雞下...

災難性既特技...

D CG真係幾雞下，要望望有咩劇情

即係災難版avengers/ justice league
一次過集合晒全部heroes: 海嘯, 熔岩, 龍捲風, 暴雪, 地震......

新預告：

好似都係差唔多

idea睇落可以嘅，但特技真係災難級

你叫13年前既明日之後情何以堪

岩岩維基咗
The film was set a release date for March 25, 2016.[15] However, in August 2014, Warner cancelled the March 2016 date for the film, and replaced the film Batman v Superman: Dawn of Justice with its original date.[16] On December 11, 2014, WB shifted its live-action animated film Jungle Book to 2017 and gave its previous date October 21, 2016 to Geostorm.[17] In September 2015, the studio again moved back the film to release on January 13, 2017.[18] In June 2016, the studio announced the release had been moved back to October 20, 2017.[19]

套戲不停調期
已經爛咗八成

唔知會唔會trailer已經睇曬果幾幕，之後全部文戲

屌你老味 明日之後好過佢一百倍

又第5天劫? 不了

Gerard Butler + CG災難 + Warner
一定爛
除非想入場聽音效
不過應該都係果d罐頭聲

隻強煎得幾靚

紅字必爛